好嬲!好嬲! 個P牌要掛幾耐? 仲難cut過有線

3個月之後又3個月, 3個月之後又3個月, 1年都黎緊
一日P牌, 一世P牌

死窮撚，$300都俾唔起

利申：窮撚

繼續嬲下先啦

唔支持甩P 無可否認大部份P仔都係低質

我無P牌喎

光復到香港 你咪甩P囉

做咩畀人加監？

Gchi💘✊🏼

永續P牌
SAME HERE

同意

忍下啦
忍到光復就得